Learn to lie consciously

It may not be that bad.
It may be good.